想問連登順風速遞師兄

如果2月12日 23點11分去到深圳集散中心

2月15日會否黎到香港

28號前到

12號？我用開嗰間8號已經唔落貨嚟香港

14號一定到

因為我平時睇係唔駛去深圳總集散中心，係會去咗香港青衣集散中心，所以驚2月14日啲貨送唔切黎香港